講創意嘅話，拉登定喬布斯贏？

5 get

拉登啦下話

拉登咪又係抄日本仔

拉登贏九條街

拉登有咩創意？ 搵地方匿埋既創意？

係對神風敢死隊嘅重新演繹

拉登未策劃911之前美國暢銷作家Tom Clancy一早已於其1994小說作品中有描述反美恐怖分子用747客機撞向美國國會大樓情節。

BTW，而佢既2010年作品Debt of Honor亦描述美國捕獲拉登。拉登於2011年被美國捕獲獵殺。